岩岩發夢睇錯左戲

話說岩岩發夢睇Marvel啲戲
以為自己睇緊Endgame
點知見到Avengers打完左隻Boss
先發現原來係睇緊Avengers1
原來打左咁耐都未到Endgame

但係見到Avengers咁團結真係好感動
希望佢地打到Endgame個陣可以keep住咁團結

Sorry開錯左台